解散警隊可唔可以取代獨立調查委員會？

依家基本上個個黑警都濫捕，又用私刑。
真係查到咁多個咩？

贊成解散班冚家剷：

維持成立調查委員會：

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

解散唔追究？

六大訴求，缺一不可

就咁解散同特赦有乜分別呀
唔獨立調查點清算個班垃圾

唔可以 要續個抽出黎審 法庭審完黑警要坐監有案底一世唔可以移民再網上同現實起底欺凌佢全家
個仔個女個老婆個老公全部都要抬唔起頭做人

唔可以 想走無咁易

但解散左咪唔洗負責任?

why not both?

解散完都要查架
邊有一半一半

點解佢地做錯野要我地幫佢搵證據？

應該成個警隊一齊清算，佢唔想死先要自己搵證據

調查完 消算 再解散！

但我諗唔到解散完之後可以點…

一定要解散啦 班仆街用緊納稅人d錢呀

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

解散左邊個做唔好成日亂開offer

贊成解散班冚家剷

推呢個
佢濫暴係事實
要查佢都係需要

一來解散咗都要查
二來唔查邊有罪證，冇理由炒咁輕
三來點解決解散完既警力真空
你有一個合理解散完再維持冶安既方法先得

唔需要解散警隊, 但需要立法解除警察武裝

1.希望佢地永遠做警察服務市民
2.警察成日話自己為市民服務, 維持法紀, 咁佢地冇gear 都一樣可以繼續實踐理想
3.政府經常話警察係使用最低武力, 解除武裝, 赤手空拳先能夠確保警察使用最低武力

所以我建議立法禁止警察使用任何類型槍械,任何類型武器

應該係重組警隊
先獨立調查 再重組
不過算鳩數 都唔可能會應承
諗下攬炒叫佢地入籍公安把啦

無普選下調查完話無警察犯法都吹唔鳩佢脹

解唔解都好
最緊要係要清算班黑警先